民建聯荃灣西區議員林琳回應荃灣斬人：訓啦 BYE

推比荃灣人睇

原PO

推比荃灣人睇

要推

推

print做A3 or above，去連儂牆畀人睇吧

你喺屋企 市民出街俾黑社會 都冇回應
已經唔係黨派問題 係冇左人性
#禮義廉

聽日返公司print!!!

推爆佢

衣冠禽獸

推到荃灣人睇到

屌佢老母

你有能力print A0更佳
又或者4張 A3 拼埋

diu

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

咁似支那豬名黎

哇 每月十幾萬落袋原來真係唔使做

好撚嬲 我住荃灣

我都係

波大大晒？

咩態度？？？

屌佢老味

仆街到極點

根本冇咗右面嗰輯頭髮就會即刻變大媽樣

文宣又有料做野

咁能串死八婆

屌條臭八婆吖

呢d 柒碌都做到議員

依張圖已經可以文宣幫佢果區宣傳下佢地選左咩人

真係要推俾大家睇

壽終正寢啦你

鬼叫佢大波咩。
朝早落去麗城下面D泳棚探阿伯，好吸票架。

同朋友whatsapp?
有幾on9先講得出呢句

都講到明：荃灣

屌，今次區選要踢走哂呢堆仆街

問佢訓得安唔安落

推到佢落選

貼

今年區選見一張BANNER貼一張落去

pish

Push

好材料

臭閪

Pish

荃灣人表示吊你老母

支那狗係咁上下

Pish 屌你老母林琳死臭雞你老母比狗屌

佢個reply係兩個鐘前...條問題係剛剛
我明白佢係垃圾.....但我地都要屌得合理先得....

記得要各區全力狙擊保皇黨呀

文宣 thx

推到佢仆街

sorry 撳錯

第日唔知用啲咩爛鳩藉口
例如當日處理得好攰
最後好緊急先嚟道歉死狗

屌你老母大陸雞你老母賣淫湊大你你老豆做鴨做完惹愛滋比你全家祝你長命百歲百病纏身無仔送終係街乞食孤獨終老

連去醫院交下戲都唔做

條臭西del左人地個comment

推

呢d真係要留返等遲d區選時拎出黎幫民建聯做宣傳

push

屌你老母林琳屌你老豆屌你全家

推到淋淋起身

荃灣街坊

推，會print a3 貼街，利申荃灣西居民

好似有Ｄ野喎！！

屌你老母屌你老母你老母到90歲都要日日比人屌到個西反皮

這是正式錄用的民賤聯嗎

林琳全家做雞不得好死

印之前請 hide 左其他人既 account name

咁都得 11月唔係仲投佢呀嘛

多謝提醒

有次做野見到佢真係嚇親我
呢條肥婆絕對係史上最樣衰的區議員

backup

有呢兩個URL佢冇得delete抵賴

Cap低佢選舉前再提下香港人

同樣都係民建聯嘅司徒馬車

屌你老母

推比荃灣藍絲/犬儒睇

要整個民建聯惡行合集

好橋

藍絲質素係咁

pk

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

冇錯 柒碌先做到 易控制

冇公關唔緊要，但冇腦就唔係咁好了

之後有冇回應 未有等埋先

文宣最好要有時序 唔係未必睇得明

扮都唔扮，唔要選票？

區議員好似3皮

推
死八婆

笑左 聽講就選舉

嗰區咁危險就咪撚做區議員啦

民建聯真係賤過地底泥

留comment個時間係林琳之後先到條問題

推 唔推到佢仆街我仲係人

咩態度

個樣 生得咁撚柒既

民賤聯

瞓覺啦 唔追post啦 bye

踢走佢啦天水圍人

CLS

條友都未選到已經咁大袋
天水圍街坊要識做啦

條臭閪咁撚樣都做到區議員？幫唔到市民咁垃圾就死撚咗佢啦

Print出嚟貼喺荃灣連儂牆啦，
我哋知係冇用嘅，我哋唔會投佢

要令到投佢嘅人唔投佢先有用

光復香港
時代革命

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫手推推

睇到都唔理，正仆街

仆街到

對付保皇黨我地係咪要無所不用其極

到區選 荃灣人識做啦 訓教啦 唔投你

按章工作阿？？？

班民建聯係咪已經放棄選舉

貼街招
極有力文宣

睇到了
好撚嬲 唔係人

個樣都係大陸豬西

呢條友不嬲都on9

呢d柒碌都區議員，荃灣人有無咁傻閪

係佢第二個Facebook ac
福州巿

印出黎係荃灣貼同派啦

嘩唔小心碌左落下面佢個大頭live 嚇撚死電話都跌尻埋呀大佬

好大波

荃灣區咁多藍絲廢老

見親佢D 大頭Banner真係想嘔

麗城人表示食屎啦八婆！唔駛旨意你下屆仲會當選

下 未選到架？

呢件臭八婆個樣真係好撚大陣支那味

推 屌佢老母 連佢啲資深黨員都要割蓆保選票 呢個臭雞串撚到呢

垃圾會議員

連儂牆有素材喇荃灣街坊

咁撚串

仲有冇人性？仲話自己係議員？

佢真係壽終正寢

過份!!!!!!

仲有，提埋大家，北角有福建幫挑機單嘢，堡壘區區議員洪連杉同錦屏區區議員蔡素玉而家仲潛緊水架

死臭雞

貼埋佢辦公室做政績
成功爭取議員夠鐘訓覺

wtf

部署緊天耀接梁志祥條撚樣

Cap底做易拉架
佢出選
貼出黎狙擊

勇武有勇武做
我地點做 唔關你班和理非事
唔需要你地勸交、叫停人

同樣地你地和理非點做
你地既事

你班仆街冷氣軍師咪撚再叫停人
各有各做 唔係一個口號

push

有冇巴打小過佢，好唔好小？

張圖明明人地段字係兩個鐘前
點會同上面個剛剛send既相關
你地咪鬼send出去俾藍絲睇
佢地笑返轉頭呀

一定要佢議席bye

推，我都訓啦，Bye 。

幫推

以為你講緊佢態度 點知真係咁講

嘩 咩都唔使做又有錢收 咁選你做咩呀 大家識做啦

癡線
咁都得？？

必推，投票俾佢？

一定扮唔知啦

又係呢條八婆 懷疑佢真係輕度弱智

推
Cls

係咪助手睇唔過眼
想推佢出黎死

文宣出場

屌你啦

長眠啦，冚家產

!

咁都答得出

Print 出黎做街貼！

記得選舉個排 瘋狂貼！

[認真]點解圍禮賓府不可行？

幫幫手比啲意見

五大訴求 缺一不可

好出奇咩 民建聯

荃灣人睇

咪再推post
睇時間！！！

你未計佢枱底貪污啲數姐
做得親政府個派啲基建食夾棍、阿爺

呢類2打6又係議員就開係政事台啦
時事台就黎overload啦屌

你未計佢哋枱底貪污姐
咁鬼多大白象工程，仲有蛇齋餅粽維穩金
成堆利益輸送
隨時多過泛民立法會嗰班

荃灣

荃灣區連儂牆準備大更新

睇時間啦

咁既PR做議員，唔講以為打緊電莖既屁孩

同荃灣啲呀伯呀婆講
實嬲到震
：「你睇下依個女人，收足人工，又唔做嘢，好食懶做，無諗過你哋呀，派下餅膚衍你哋咋。」

嘩 真係選票前後

垃圾一睇就知係禮義廉

梁志祥退休？

壽終正寢
長訓

咁答除左型, 真係無第二個字可以形容

祝長眠，RIP

真係冇撚腦

真係係撚腦

大陸名

投得保皇狗就於左

屌佢個on9仔 我踢拖 落去 口罩都無 咩事都無 佢條柒頭皮 咁怕死 現晒型

成個黨都淨係請畜生做嘢

成個黨都好人性化
好閪人性化

屌老母咁都講得出

叫人搵田北辰都夠串啦diu

可以嘅話畀埋文宣圖我，幫你貼通街

有冇蓮花圖！！ 貼街！
要所有民建聯陪葬！

如果11月區選之後佢可以連任，香港就真係抵撚死

有冇搞錯

希望下次係斬撚死你個八婆

第二日辦事處

連儂場煲大佢

請幫忙廣傳聯處 希望可以表達民眾意見
(民間記者會睇到可用)

真正垃圾

推到佢死

屌你老母死八婆

貼街招喇

我無野講

過分

周圍貼

推啊 推到入個臭閪入面再中出

甘撚仆街

議席bye

佢真係低能架喎

唔撚洗做
定
唔撚想做

唔駛選

推垃圾閪

Cls

林小姐你真係識玩助攻

民建聯班區議員特別低能架喎 選舉前瘋狂犯錯

做人有啲厚度，保皇都唔駛咁撚冇人性
對唔對得住曾鈺成？

民健聯建制狗全部死三族

咁都講得出？
係咪即係代表選舉事務處會大規模DQ?

冇理由咁撚淡定理都唔撚理，緊係有啲嘢

歡迎藍絲掃場
咁就可以有新位貼

田大少：抵你死

無用，呃飯食

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

！！！

去麗城同街坊展開真情對話啦

民建聯吃屎大

推！

幾年前見到佢啲banner已經覺得怪怪地
乜鬼嘢林琳

全港齊心，一票不投民建聯！

推！！！！！

條撚婆怕比人圍屌咪唔撚敢答，訓你老味

Print出黎11月用

佢好大波
一定好好屌

似係
非親共派all dq

唔好忘記佢個破壞香港搞屎棍Banner
有無巴打有圖
大頭Print曬2張貼麗城la

冇人睇到？唔好柒出去得唔得

邊D仆街比票佢???

唔該荃灣西人踢走佢

呢個女人好虛偽
之前係nowtv時事多面睇扮晒企係青年人果邊
民賤聯收皮啦

荃灣撚同我入嚟

提防提防

文宣組！！！！

放埋上記者會

民賤聯！！！！

print出黎貼堂啦

豬隊友

屌

光復香港

荃灣撚一票不投民賤聯

推la

推，臭雞

荃灣人 你地擇咗啲咁既垃圾出黎

38E大哂咩？

這是正式的區議員嗎?

推撚爆條八婆大波肥西臭雞

荃灣Facebook group呢？？？

入去睇大頭⋯
個死人樣嚇到我

推到佢長眠

佢好似放棄？11月選啦喎

佢去辦事處搵佢嘛。
不過唔知點解而家啲辦事處好易爛
去果陣小心。

知大家都好撚嬲班狗同鄉黑
但記住五大訴求缺一不可！！
唔好俾政府轉移到視線呀！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

手足們可唔可以都幫手推下呀？

Err..佢果句野係2小時前
而你果句係剛剛
我有冇睇錯

嘩屌

屯門嗰個就掛住煮飯，荃灣嗰個就掛住瞓覺
大家嚟緊識得投票啦

pish pish

辦事處係邊？

邊個仲敢出黎講DQ
我諗佢條命都咁上下了

不合作運動— 每週罷買日

馮曄

D衫佢負責收貨。

推到荃灣貼堂

印出黎貼滿佢office?

記得同路人打碼

前幾晚睇北角立場live
張超雄都戴埋豬咀落黎前線啦

雖然唔知佢落黎做乜

太過份了 點做區議員？

民賤聯除咗蛇齋餅糉其他嘜柒都唔撚做架啦

麗城人一票不投林琳 黃偉傑同埋假獨立

佢間唔中活動 會露乳溝 比麗城人鬧左好多次 跟住又話人性騷擾佢

你地google “打林琳 都會彈個 林琳 j” 都有好多資料

利申 麗城人

唔投票，Bye

亂港賊

咁大波好難唔露。。。

我無嘢好講

垃圾

食屎啦林琳

議員：荃灣市民請投我一票
荃灣市民：訓教啦 唔投啊 BYE

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯 抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！ LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶 Facebook: TVB廣告客戶名單: TG 抵制廣告行動組: TG 狙擊活動行動組: TG channel:

肥婆琳
你對奶假㗎

痴撚線咁撚冇人性都講得出

屌
自救啦

有得補血但都係搞唔掂

嬲到爆

希望佢一睡不醒

永久byebye

同d街坊講下啦， d黑社會同條八婆好撚熟架

愚昧嘅人真係好可怕

樓主一個睇唔到都算
個個都睇唔到 照推post
好痴線

推呀 bye

Print定大量傳單 區選個陣去荃灣幫佢派街宣傳啦記得要打埋民建聯

慢慢訓啦唔撚洗做啦你

推到佢仆街

哩條友真係冇文化一味鳩噏，靠禮義廉鐵票上位！

推爆班仆街

林琳咁大波我會原諒佢

瞓覺就係地區工作？

推到荃灣人一票不投呢條八婆

呢個議員個名叫含撚?

印出嚟貼

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

佢派人去斬人嫁嘛
緊係唔答啦

冷血

又n又x既大陸垃圾

+1
放上tg荃葵青group先

選依d仆街出黎既人都係一個仆街

正臭蟹

訓啦 BYE

文宣組做野

搵人印出黎派/貼畀荃灣街坊睇

屌年年投民主派
但在臭閪永遠大幅領先再選

麗城太多深淺藍偽中立

佢本身就係福建人
利申:舊同事

如果有圖，我可以幫手print A0

個「剛剛」係0238，兩個鐘之前俾盡咪十二點，已經斬完人啦

咁勇

從來無對民賤聯有期望會講人話
佢個竇係邊度 搵日一齊去探一探佢

仆街民建聯
所有人同我去Report全部仆街建制嘅post

推一推先

推俾荃灣人睇

荃灣人自己選 無得怨

重口味...

訓啦柒頭 以後都唔好醒

投票比建制個班人最終自食惡果

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

繼續推到全荃灣都知

推推推推推推推

政治智慧係咪弱智，唔覆咪得

Bye

唔覆咋唔知扮忙唔係好d咩建制個個都咁撚蠢

fact check?

又唔關佢事嘅，嗰度未係佢範圍，不如問返何君堯先？

佢個選區麗城果邊深藍到仆街 踢都踢佢唔走嫁
同埋佢個格係咁 遲d又會死死地氣出黎補獲
之後成班麗城居民實支持佢
份人假到仆街 又咩都唔做
利申：舊同事

荃灣85警黑文宣

係屋企都食撚晒wo